因為豬肉漲價，大陸滄州一個馬戲團的老虎長期飢餓，在表演時撲食同團的活馬

因為豬肉漲價，大陸滄州一個馬戲團的老虎長期飢餓，在表演時撲食同團的活馬。

因人道理由，尊重動物生命尊嚴，本人強烈勸諭慎勿進入觀看此影片。

為拯救中國動物園的獅子老虎，支持川普與中國達成貿易協議，讓中國可以大量購入美國肉類。

符合國情

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

連支那動物都符合國情

失效

雖然睇唔到 但都rip隻馬先

匹馬都幾勁
咬咗咁耐都未死

係咁比人打都唔咬個人

仲企到係到

中國人連食云成個元素週期表都冇事，難得過一匹馬？

馬戲團班主寧願你咬個人
點都平過隻班馬

老虎=大陸人
人=中共
隻馬=香港人

twitter 已經有人澄清過條片係年幾前既事

係咪呢條?